［急問］皮膚敏感定點

上星期感冒完之後
依幾日成身都出咗啲一粒粒嘅嘢
（之前有幾次病完都會咁 通常一個禮拜左右會退曬）
一開頭覺得係自己免疫系統差 加上公司空氣唔多流通（做緊X澤） 有啲同事都有皮膚敏感

想問聲大家到底我係皮膚敏感 定係其他皮膚問題
同埋如果去睇皮膚科嘅話 大家會唔會有啲好推薦
多謝大家先

睇皮膚科啦
上連登問作用不大
同埋巴打你好瘦

瘦到...

巴打咁瘦睇下醫生好喎

痕唔痕？
之前都試過感冒睇中醫食中藥
食完就成身出咗好多一點點 好似你咁
個中醫話係排緊身體啲毒出黎
不過都係一星期左右就退哂

早幾日痕 依幾日冇咁痕
我諗應該都係病完排毒嫁啦
過一兩日去搵中藥醫師執翻劑藥先得

分唔到手定腳

好瘦咩
~179CM 64KG
已經晚晚食兩碗到飯 有肉有菜
我仲嫌我肚腩突突地

有手掌嘅腳

好似生過類似既野 你痕唔痕先
我果時就食多左菜 生果 換哂床單枕頭被
無理一排就好返 你可以試下
不過如果你有惡化或無好轉都係睇醫生穩陣

有少部分會痕 好得意嫁喎 佢又唔係全部都痕
有冇皮膚科醫生推介下 小弟我家貧

唔知睇邊個醫生好 專科好貴

會唔會恐怖成咁
同埋以上三樣都冇試過

咁又冇乜點食太多高蛋白質嘢喎 都係好普通嘅一日三餐

媽，好瘦呀

你平時用右手打j?

打J打得多 傷身呀施主

咁又冇喎 食豬肉多

更新：今朝起身冇咁紅 同冇咁痕

啲肉生曬係個肚腩到

係咪有蝨